傳李國章向遴委會發功 中國學者凌兵勢掌港大法學院

本報訊】香港大學法律學院新任院長遴選進入最後階段。本報獲悉，遴選委員會已鎖定中國學者凌兵與澳洲學者Simon Bronitt，二取其一，即將開會決定誰人掌管這所培訓香港法官、大狀和律師的學院。曾跟兩名候選人會面的學生代表稱，同學普遍對專研人權法的Bronitt印象較佳，但有傳他未獲大學管理層垂青，校務委員會主席李國章已暗暗替他心儀的凌兵發功。若凌兵最終獲選，將成為法學院創辦49年來首名非來自普通法地區的院長。雖然凌兵曾撰文批評中共壓制言論自由，但有資深大律師質疑其普通法素養，擔心他過於保守和傾向內地。

港大法律學院近年成為北京眼中釘，除了副教授戴耀廷一力主催佔領運動，欲將他除之而後快；曾擔任院長12年的陳文敏，2015年被時任特首兼校監梁振英操控下強行否決其副校長任命，引發師生校友強烈反彈，重創港大校譽。

港大法律學院新任院長係唔識普通法既

支那人識法律？
黨規就識

屌你老母 李國章

遲早成個香港玩完

不如直接D 搵王振民做

北韓讀經濟教你經濟
支那讀法律教你法律

hku

法律都赤化 鬼佬點信香港人
又要香港做白手套 又要獨裁

老左就移民去外國享受退休生活

肥彭一早提醒香港敗在港奸手上。只是時間問題。六七暴動顯示港共勢力不可輕視，九七後開始遍地開花，很多人低估了，現在大勢已去。

yes

咁咪好囉
用唔到香港做白手套
大陸佬自爆
原本滲下滲下侵略世界侵略美國無得救
依家就嚇走哂d外國人

依家咪d好官判案一樣係咁 無分別

其實佢幾勁
娶鬼婆
搞換血政治任務又咁成功
又有錢有曬後路
人生贏家

完了

陰質錢

李國章自己做啦